點解鴨寮街啲電話卡賣得咁平？

唔洗賺錢？ 係邊到拎貨？

只求打個和 大家開開心心......

淘寶？

鴨記檔口係非牟利機構

應該係有外國領使館或旅遊協會贊助。

就過期。1-2個月內要用

姐係我淘寶同係鴨記買到既sim card其實係一樣？ 有冇人試過自己淘？

sales為求到數，自己買返，平放比鴨記套現，自己到數又出多啲incentive，除笨有精，win win

我都想問 有時淘寶同等級計埋運費仲貴過鴨記 鴨記仲可以問個老闆邊張好用

睇個樣係一模一樣 用就真係冇用過
有冇人用過淘寶既卡?

真假難分

淘寶個D大陸卡又要實名又盛
唔明點解深水埗有咁多賣

冇犯法就唔洗怕
有甩卡資料都不用驚
可以公開的

真，人地都話求打和，我信呀。

佢地不求賺錢，只求服務市民

鴨記有冇推介邊間？怕貨不對版